---
title: Another week another deadline
date: 2017-09-26
---

Vandaag hoorde ik dat het week 5 is, ik mis dus een complete week. *Hoe dan?* </br>
Maakt niet uit, het is tijd voor een nieuw concept want deze moet volgende week woensdag al af zijn. </br></br>
**Een paar uur later...** </br></br>
Afgelopen vrijdag hebben m'n teamgenoten al wat ideeën bedacht en ik ben hier op door gaan denken en we hebben samen iets bedacht.
(foto) 
</br>
Eind van de week hier meer over. 
*Smell ya later* Die is ook niet echt goed he...
